今日沖涼唔小心捽甩咗粒蛋蛋

而家單春中

ok

閱